頭 先 上 高 登 ， 真 係 嚇 咗 一 跳

King jer 都有人扮

扮來無錢分
扮來做乜鳩

真心膠